{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049589",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 마린블루펜션"
    },
    "text": "全客室は露天風呂と個別バーベキュー場が完備されています。 また、屋外プールや専用カフェも保有しています。 ただし、注意事項があり、基準人数のみ入室可能であり、超過人数は当日現地で入室できない場合があります。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキュー(炭グリル)利用の際には20,000ウォンが追加で発生し、当日現地で決済されます。 幼児の基準人数には乳幼児が含まれており、最大人数の超過はできません。 そのため、予約後は電話で追加人数可否をペンションで確認する必要があります。 ペットの同伴や入室は不可能で、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。 しかし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 屋外プールは夏季に運営され、大きさは横8m、縦4m、深さ90cmです。 利用時間は入室後から20:00までで、服装は水着やラッシュガードを着用する必要があります。 電気グリルは無償でレンタルでき、その他の施設としては駐車場と無料で利用できる現場の状況に応じて利用できない施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "露天風呂や個別バーベキュー場は完備されていますか？",
            "answer": "はい、全客室に露天風呂と個別バーベキュー場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールや専用カフェはありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールや専用カフェも保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用(炭グリル)の際には20,000ウォンが追加で発生し、当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準人数には乳幼児も含まれており、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴や入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間や服装はどうなっていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、利用時間は入室後から20:00までです。また、水着やラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "電気グリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、電気グリルは無償でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、駐車場があり、無料で利用できるものがありますが、現場の状況によっては利用できない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 493
    }
}